有咩GAME類似Command & Conquer General Zero Hour (將軍絕命時刻)?

好想玩返multiplayer mode

以大半真實武器為背景的戰爭策略遊戲
汗馬車、阿帕奇、雷射塔、炎黃坦克、恐怖份子

C&C 系列Zero Hour 之後果D全部都無果份真實感

求推介

離子炮、核彈、生化死雨風暴

no man sky

成班hacker係到禁錢

嘩屌竟然有人有玩

班hacker係到禁錢真係爽
最強提供補給能力，恐怖份子黑市同美國陣營空投補給都無咁勁

呢隻game好似係pvp, 有IP就可以連線
想唔想間中連線玩返兩場

差好遠下喎師兄

我最鍾意用毒撚博士，好勁